有無人用過呢種有田石濾石嚟沖咖啡？

效果係咪都係同普通濾紙一樣？打算買返個，咁樣好似唔使成日買濾紙

聽講用耐咗點燒都係塞
利申冇用過

唔用濾紙可以用濾布，洗乾淨循環再用